[數學題] 計一計輩份

假設自己兩歲，細自己一輩既親戚當中最細一日，最大一個月。

已知佢地會叫自己大伯，你應該如何稱呼佢地老母。

弟婦